{"currentQuestionIndex":0,"questions":[{"question":"Nimeta midagi, mida Ages tehakse","answers":[{"answer":"Napsu","points":32,"revealed":false},{"answer":"Huumorit","points":24,"revealed":false},{"answer":"Reklaami","points":16,"revealed":false},{"answer":"Ropendatakse","points":8,"revealed":false},{"answer":"Suva sitta ","points":4,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta koht, kuhu Mihkel inimesi saadab","answers":[{"answer":"Munni","points":36,"revealed":false},{"answer":"Vanaema türra","points":24,"revealed":false},{"answer":"Kuskile mujale","points":12,"revealed":false},{"answer":"Putsi / Kunda","points":11,"revealed":false},{"answer":"Koju","points":8,"revealed":false},{"answer":"Kes on Mihkel?","points":1,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta kellel on Ages kõige suuremad tissid","answers":[{"answer":"Maria","points":35,"revealed":false},{"answer":"Kaarel","points":24,"revealed":false},{"answer":"Erika","points":9,"revealed":false},{"answer":"Carrie","points":5,"revealed":false},{"answer":"Annemai, siis kui ta on külas","points":3,"revealed":false},{"answer":"Võib-olla Torm ka","points":2,"revealed":false},{"answer":"Mingil naisel","points":1,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta põhjus, miks Tõnu köhib","answers":[{"answer":"Midagi kurgus, orav, karvad või tolm võib-olla","points":21,"revealed":false},{"answer":"Tahab tähelepanu","points":16,"revealed":false},{"answer":"Carrie allergia","points":8,"revealed":false},{"answer":"Ta on vana","points":7,"revealed":false},{"answer":"Ta on haige","points":3,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta midagi, mida keegi ei tea","answers":[{"answer":"Saladusi","points":35,"revealed":false},{"answer":"Miks Tõnu köhib","points":17,"revealed":false},{"answer":"Elu mõtet","points":9,"revealed":false},{"answer":"Tulevikku","points":8,"revealed":false},{"answer":"Kellel on suurim","points":4,"revealed":false},{"answer":"Selle mängu vastuseid","points":2,"revealed":false},{"answer":"Mis päev täna on","points":1,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta midagi, mille pärast sind võidakse vallandada","answers":[{"answer":"Ebaeetiline käitumine","points":33,"revealed":false},{"answer":"Olen liiga tark, ilus ja nutikas","points":22,"revealed":false},{"answer":"Joon liiga palju / vähe","points":15,"revealed":false},{"answer":"Töötan samal ajal teises agentuuris","points":7,"revealed":false},{"answer":"Ülemuse pildi peale onamine","points":6,"revealed":false},{"answer":"Kui ütlen Aigile, et tahaks Kaarli all töötada","points":4,"revealed":false},{"answer":"Enda eksponeerimine","points":3,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta midagi, mida tehakse suvepäevadel","answers":[{"answer":"Juuakse","points":28,"revealed":false},{"answer":"Tantsitakse","points":20,"revealed":false},{"answer":"Oksendatakse","points":12,"revealed":false},{"answer":"Mölisetakse","points":8,"revealed":false},{"answer":"Sauna","points":4,"revealed":false},{"answer":"Õpitakse","points":3,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta midagi, mis peaks igal loovjuhil olema","answers":[{"answer":"Loovus","points":16,"revealed":false},{"answer":"Munad, kaasa arvatud karvad","points":15,"revealed":false},{"answer":"Mingi tunne, kõhu, kohuse, aja jne.","points":12,"revealed":false},{"answer":"Huumor","points":11,"revealed":false},{"answer":"Kustutumatu janu","points":8,"revealed":false},{"answer":"Täidetud Toggl","points":1,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta midagi, mis on sile","answers":[{"answer":"Mihkli aju, või mõne teise oma ka","points":20,"revealed":false},{"answer":"Sille","points":13,"revealed":false},{"answer":"Holgeri / Raidu / Urmase pea","points":12,"revealed":false},{"answer":"Sea munad","points":9,"revealed":false},{"answer":"Pepu","points":8,"revealed":false},{"answer":"Age kasum","points":4,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta keegi, kes võiks palka juurde saada","answers":[{"answer":"Mina","points":44,"revealed":false},{"answer":"Kõik","points":20,"revealed":false},{"answer":"Koristaja","points":12,"revealed":false},{"answer":"Mihkel, Gerty, Maria või Kaarel","points":4,"revealed":false},{"answer":"Elon Musk","points":2,"revealed":false}]},{"question":"Millist täiskasvanute portaali sa enim külastad?","answers":[{"answer":"err","points":24,"revealed":false},{"answer":"Alkostore jms","points":12,"revealed":false},{"answer":"Pornhub","points":8,"revealed":false},{"answer":"Delfi","points":6,"revealed":false},{"answer":"Toggle","points":5,"revealed":false},{"answer":"Lemonparty","points":4,"revealed":false}]},{"question":"Milline koht Age kontoris on hea seksimiseks?","answers":[{"answer":"See koristaja koht noh","points":28,"revealed":false},{"answer":"Köök, seal pole kedagi","points":12,"revealed":false},{"answer":"Rõdu","points":8,"revealed":false},{"answer":"Trepp","points":7,"revealed":false},{"answer":"Laud, ükskõik milline","points":6,"revealed":false},{"answer":"See on nilbe küsimus ja kontoris ei seksita","points":5,"revealed":false},{"answer":"Carrie aknalaud","points":1,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta paik, kus on Katla parimad peod","answers":[{"answer":"Katusel","points":24,"revealed":false},{"answer":"Age","points":20,"revealed":false},{"answer":"Torn","points":12,"revealed":false},{"answer":"Katlas","points":10,"revealed":false},{"answer":"Mediateek","points":8,"revealed":false},{"answer":"Liftis","points":4,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta koht, kus inimesed viibivad vastu tahtmist","answers":[{"answer":"Koosolekul, esmaspäevasel eriti","points":28,"revealed":false},{"answer":"Arstil","points":25,"revealed":false},{"answer":"WC","points":23,"revealed":false},{"answer":"Politseis","points":22,"revealed":false},{"answer":"Koonduslaagris","points":8,"revealed":false},{"answer":"Vanglas","points":7,"revealed":false},{"answer":"Lõhnakuuskedega taksos kui on pohmell","points":4,"revealed":false}]},{"question":"Mis on midagi, mida oleks ebameeldiv oma vanaema juurest leida?","answers":[{"answer":"Dildo","points":16,"revealed":false},{"answer":"Naabrimeest, Mihklit või Kaarlit","points":12,"revealed":false},{"answer":"Surnud loomi või vanaisa (surnud)","points":8,"revealed":false},{"answer":"Aegunud toitu","points":7,"revealed":false},{"answer":"Alasti pilte Kaarlist","points":4,"revealed":false},{"answer":"Testament, sind selles ei ole","points":3,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta midagi, mida inimesed teevad, kui nad arvavad, et keegi ei näe","answers":[{"answer":"Nokivad nina","points":24,"revealed":false},{"answer":"Sügavad peput","points":20,"revealed":false},{"answer":"Söövad kolle","points":12,"revealed":false},{"answer":"Näpivad ennast, teinekord alasti","points":10,"revealed":false},{"answer":"Mängivad hitlerit","points":4,"revealed":false},{"answer":"Tööd","points":1,"revealed":false}]},{"question":"Nimeta, mida sa müüksid, kui sa oleksid väga vaene","answers":[{"answer":"Ennast ja oma keha","points":33,"revealed":false},{"answer":"Neerud","points":28,"revealed":false},{"answer":"Riided","points":27,"revealed":false},{"answer":"Teadmisi","points":17,"revealed":false},{"answer":"Age vara","points":14,"revealed":false},{"answer":"Midagi kallist","points":1,"revealed":false}]}],"teamScores":[0,0],"wrongAnswers":0,"teamNames":["-","-"],"assignedPoints":[false,false],"gameStarted":true,"questionRevealed":true,"revealedQuestions":[0],"gameEnded":false,"earlyFinishQuestionIndex":null,"finishedEarly":false,"lastUpdateTime":1734707947723}